美股認真討論區 DCCCXXXVIII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

登輸概念股全線插水港股3690同1810拉高拉到onlun79擺明出貨

今日堅爽

做乜又跌返咁多嘅

條友講左要搵COURT 唔怪得倒水咁插

美股泡沫大到唔能夠想像

侵侵贏點解仲會跌

股災

牛三

Contested election
可唔可以插到3230

Scenario 5出現左

再跌double 就all in

依單野呱 姐係打官司

贏左點解仲要搵court?

一開始個個叫春 無貨 依家

頭先我搵緊你尋日post張圖

想問唔係侵贏硬了嗎，點解期貨大跌

唉

多謝侵打爆個市比我入貨

癲左

話左先5後1

佢要停止點票

邊個話贏硬

TRUMP比機會大家咋

今日美帝送錢比亞洲盤

有錢嘅，入定納期未？

vix

都過左安全線，點唔點都一樣啦

冇錢都入張細期

vix龍市

未買未買

除非共和黨贏晒3瓣 唔係應該都會跌

比位dem 屌

Court唔會理佢啦，侵侵成日亂講野，明明贏緊
直播緊嘅左膠主持勁嬲

仲有mail in ballot未到

急回咩事？

yes, stimulus package 繼續拖

好像似未見過納指日線枝針咁長

mail vote仲有幾大變數 PA同NC都出事就會輸

熔了

股災了

超級十字星

驚民主黨做票掛

終極大彈弓

好彩冇入tqqq 而家

超長避雷針

今溶cls

笑jor

琴晚入左sqqq d人可以落返黎先

納dee由高位跌咗4百幾點跌到就轉燈 今晚點頂呀

好彩冇追nq

圍骰通殺

癲到

話唔見左票箱 全部加哂落拜

都係價投VIX好

單日轉向，牛b

侵自己未入貨
等埋佢先ok？

笑死

重倉派中午前打算book定四季食飯慶祝

依家book ifc

投票率急升

今晚特價？

simpson_rollercoaster.gif

個班 早知早知ge 手足
今晚比機會你地

食完過飯後上路

全倉TQQQ

九點先入得貨

咩機會

比哂位加貨
唔好再講上唔到車

侵明顯未夠貨 今晚fall聽日 當我冇講過 升得

今朝gel 完頭依家又哭喪

一陣dem回應再插 除非認輸

早知沽的機會

與侵同行

淡友又出嚟jel
繼續空倉到幻2囉

今晚入貨

淡友冷靜d落返黎先

美帝亡國討論區

到好友上去

亡兄你啲TAN仲有冇得救

一個二個喺出面燈，都未選完

早知應該

屌你美國大選做乜歐豬滅世

升又話無位入 跌佢地又唔敢入

大數據分析：

道指升：Biden win
納指升：Trump win

發生咩事

人人有份

比番D錢我

絕地無事

你自己睇968

未行完 唔計

淡友跌一跌就出嚟jel
抵佢地空倉

今朝大棍升果啲先係smart mony, 依家跌係要吸貨

冇事喇
bear trap黎

好巴今晚大手掃？

咁驚去做定期喇

TAN HK component

Put左jks tan 嘅手足今晚又可以數錢

你叫忘巴 如何

淡友妄想美國滅國

跌咁少點買

Sm佢

uncertainty來了 今晚點算

好感動 個市竟然等埋我

5點前NQ抽高引人追貨
再free fall +-0%

今晚係最後上車機會
唔好再話個市唔等你

快啲5點啦屌
納期又扯番上去啦

羅素熔到咁嘅？

穩了！

美帝今日想亡國復國幾多次

今朝已熔

希望契媽撐住

大成交陽燭突破

點解嘅？
同其他指數差咁遠

今晚大家訓得著無？

係聽日點埋 GA NC PA 票之前應該chok到pk

反正避咗兩棍
食返一棍都無咩所謂

今晚tan要跌幾多

而家問題係侵唔認mail vote 如果計埋登有機會嬴到

兩邊實打交 打到上最高法院

貿易戰再臨

唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨

納期咩事，唔識跌咁

德國DAX30
11,952.40
-136.58-1.13%
英國富時100
5,777.34
-9.43-0.16%
法國CAC40
4,790.48
-15.13-0.32%
歐洲斯托克50
3,072.25
-26.47-0.85%
義大利富時MIB
18,842.50
-143.74-0.76%
西班牙IBEX35
6,643.00
-108.60

點解

歐豬不嬲亡國

登win = 親巨頭

侵 win = Stonk only goes up

:. QQQ = Sure win

班豬仲有8%上下就番去3月

nc pa就完，點反cup呀

侵係咪完了

原來GA仲 count緊

93跳到94

有名你叫歐豬

走牙

人地凌晨仲點緊票
慢慢等啦，反正原本就預佢嘈返一個月

NQ又上返

又ROCKET MODE

唔係暴升就暴跌

今晚都係滅世 拜燈當道

5點前抽高比亞州人追貨

驚乜 唔通美帝一夜亡國咩

陣間照加TSM
其他都係睇定啲先

仲有無命

2024入撚左老人院啦

2024佢痴呆到連野都講唔到

雪中送屎

又一棍

技術性龍市

個市大波過大波驊

太陽撚可否不要滅世

30分鐘一個輪迴

石仔準備緊掃貨

屌你講還講唔好上圖

勁大波

唉 以為我d sqqq有希望頂到5點即刻走

又升番

袋鼠🦘市

啲淡友出哂嚟gel頭
又升返
笑撚死me

好友 淡友互相片 互相腳陣陣

一陣暴動就搞笑

無限v

唔好再打飛機啦暴巴

點埋票先gel

換淡友上去

AAXN係你既最佳選擇

nc ga pa
我登要輸了

淡友彈出又彈入
但個倉仍然空空如也

長和fatfat

準備5點掃貨未

47.8%>51.3%
同理 0%倉>100%倉

今晚上幻二點好冇

長和升40%？

What if 咋暴巴

咩事

留名

有個唸法，美國嘅選舉設計，可以歸類為城市/鄉下，保守/扮進步 2大陣營。

東西2岸係DEM基本盤，本質上好難flip，關鍵係中間GOP州，同戰國合縱連橫好似，守住就GOP win，輸幾個就DEM

除左咁唸，仲可以由另一方面睇，GOP上場，代表美國社會靠自己生活嘅年代，DEM上場，代表係奴役其他非美國人去供養美國社會。每隔幾年完成一個循環。

唔夠膽

嘩 長和賣歐洲基建 執100億歐羅

岩岩見到 100億真係一半市值咁濟

唔睇好歐洲前景？

馬雲：李嘉誠時代已過去
04:092013/10/22

成本呢

歐洲睇債息都知亡盟咁滯

Bin C

就黎5點啦 準備好未

MM派埋位

咁英國脫歐咪係明智選擇囉

All in 英國 成立lee + x 區

This one?

高盛發表的研究報告指，10月初報道指3英國計劃出售鐵塔資產，以募資與英國電訊商潛在合併，而10月尾亦有媒體報道指Cellnex正與長和() -0.200 (-0.411%) 沽空 $3.41千萬; 比率 14.424% 洽購歐洲鐵塔資產，涉資90億歐元，該行不估計交易的可能性，但認為有相關報道或反映集團正研究潛在的可能性。該行引述集團在8月份的中期業績會議指，公司已獲得所有的批核並已完成長和網絡(CKHN)的架構分隔等，並將由不同的管理團隊負責，意味長和網絡已預備好透過不同方式解鎖其價值及變現資產。

該行指出長和的派息政策是維持31%派息比率，而管理層之前亦曾提出假如出售資產或會考慮改善回報，包括是派特別息或回購等，另外又估計出售鐵塔資產所得或有機會用於減債，因為集團早前曾提及目標淨負債可降至20%左右的水平。

已經攬好安全帶

套左現就唔使考慮成本,事實證明長實資產被嚴重低估
當然好明顯係超人同小小超有意為之(回購都回到fatfat)

PANIC BUY?

等埋我先開車ok?

點票員收晒工？

個基建 長實有份咩？

I have a position

準備panic buy

得15%倉

買得大野？

TQQQ

美國左膠輸左崩潰發癲

幾多股

準備panic sell

等睇合輯

食糊先 落左袋先係自己既

18股 巴打隨便笑我

龍軍 搖滾準備

賣asset 800億/42% mkt cap

美帝建國>亡國>復國 5個鐘內既事

今晚升到上幻2

正確

重組姐，賣鐵塔之後租回

好巴點睇 誠哥操作？

FSLY 今晚有機會重上 700了！

我諗今日應該可以玩到8點

驚美豬起身又pig nic sell

KEK

其實係賺定蝕？

tan今日60好唔好

我一路睇好，我早知依樣野之前唱好過 同我老細都推過

左媒真係罪大惡極
自己冇critical thinking係一個問題
但係成個media搞個echo chamber出黎完全分裂哂果班人
Journalism is a joke

太陽能負價

nooooooooooooooooooooo

屌龍撚到

賭場開門

Panic sell

淡友 roger roger 仲有冇生還者

屌你老母痴撚晒線
洗唔洗裂咁多

但唔見你有 反而你有佢隻長江生命

PB 0.4

但我覺得佢咁樣賣左再租番，係睇淡該類資產，所以轉用租賃方式

Aapl

龍到

滅世了tan

賺，佢覺得自己asset undervalue
原本鐵塔under 歐洲電訊公司 用緊8x pe計valuation
拆出來賣用18x pe

比我都賣啦

有冇人423執到tsla

ER未過 睇路呀 屌

Sq dllm

隻隻都升2-3%

好龍

我持有過，我估唔到佢咁快賣姐
佢2q conference call講過會賣 點知咁快賣左

全部升熔 amz升成舊

太陽能

TSM都爆上

TAN

Trump 2020

屌，尋日3065走左

倒升唔係升

大棍大棍咁上

sq唔急啦 等埋個er先仲好 要入入其他先

Nio日日有人話到頂沽 日日盤前升1蚊

uber +15%

巿場興奮既er我又唔太驚

都唔係好龍 無隻升超1％

自己個倉

點解係得納dee 升

Tan熊一

平行時空？

止蝕師淚流成河

今晚重返幻2

tsla 升得1%

我睇ib唔見有喎

查打大貓 UK暴跌

做咗燃料

d能源股

AMD幾時yes得

歐豬內銀邊個care

RTY -2.09%

直接上google stock la
Ib delay

TAN直接落地獄

有撚用咩，個股價咪又係咁
利申:月供緊一號仔

星期四

車 升咁少

nio monster

SQ盤後暴跌-30%

重倉TER 有無手足

ok

geo

佢賣800 億 你以為唔會派出來咩。 我覺得佢隨時私有化

起飛，大家上哂架火箭未

tan 落地核啦

TSM

跌夠30%啦今晚

我登敗了

tan 60

好感動 amzn都起飛

前幾日買得太少

屌 hold緊ddog
又心動想轉geo

喂uber真係好撚柒癲

今晚繼續panic buy

Aapl 20% ok???

TSM AMD PYPL SQ

Tsm 90係基本

3000入左貨

歐豬亡國 搞到asml跌乜撚

20x 既msft搶唔到

Fslr淡友assemble！

TSM無撈貨

頭先好多人笑Trump贏 中概股等落地獄
等我仲問姨媽姑姐借錢驚比人margin call

搵位PUT NIO

等選完先入貨真係食西北風

你仲有AMD驚閪

上星期止蝕果班係味又要追貨

中呀！螞蟻直頭上唔到市

新人求救
呢度有個老經驗投資者話tan 必勝
All in 咗點部署

轉左nvda

求trump概念股

去white house示威要求重選

其實長和好值錢，我覺得佢會私有化
上面仲要未計 鐵塔個actual value

召喚HXH 張圖

沽左太陽能既朋友

IB 個TWS 做乜撚成日開機入windows之後就死撚左檔

成日要重裝好撚煩, bug黎?

佢係all in沽tan掛

沽淨10股tan

＋X揸幾多？

洗唔洗book定位比P囝

市場遲左會反映番佢價值既 依家咁既環境 舊經濟無人屌姐

老老豆豆我真係唔明點解中概咁升得
PDD 又升

Roku廢到 1%都冇 一陣倒跌

要暈了

Tan反彈
最後逃生門

今日升定跌

Chgg入唔入番好

想幫大家60止蝕tan

今次 big data 大勝民調專家！

Zoom monster

尋日第一注

我都好奇怪個股價依1，2做乜

你買左乜

TSLA 424.x上車等緊開車

gel定頭先

想提提大家，tesla都係biden概念
大麻太陽能輪椅

+x 有30% 長和 market cap幾乎仲低過佢d cash

佢出錢私有化堆 asset 出好少錢就得
Free cash flow yield 12% 8年就回本

勁呀

啲put係咪玩完

唔比個價升 等無人要就賤價私有化

Put左 sedg 業績加拜登 fatfat到呢

做淡之前諗清楚你對手係邊個

XOM 屌你老味
好心你啦 身為trump既大後台 居然仲可以跌

到底 正常都彈返d既
加埋d人開始敢入錢

俾晒機會大家炸到佢返家鄉20

Make TQQQ great again

President Trump

拜登2020 驚...驚西

arkk重倉果幾隻
岩岩google睇到隻隻都成2％

起碼升10蚊

all in 了 睇嚟就嚟變摩托 巴打

有冇人覺得無論係邊邊贏
結果係險勝既話個市會出事

xom日日比人put到仆街

暗盤炒左先講
開市前走半再睇情況

睇定d先
唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨

call毒品調查科

依下penis buy大戶都唔夠膽拋貨啦 送貨比其他大芋？

個個好似準備all in 咁

抑鬱左咁耐
難得個市有氣息

以前供左好多年1038誠哥話唔做就即刻放哂
估唔到鉅仔連齋鉢都打攔埋

bye登贏科技股會bye bye

我覺得佢唔會

巨硬做乜鳩

感覺呢個post好似又換左批人咁

今日換3批人左右

ddog有無人入咗

出邊有個sofi苦主 合併前買左lvgo 結果sofi話無碎股tdoc 唔俾返錢佢

咁撚癲既咩

點會唔會呀，佢成個長和私有化 之後幾佢d asset逐個上市 就賺一倍啦佢

阻力係佢老豆囉

熱烈歡迎我地嘅Trump trump納Dee上緊

上啊

又扯

唔係經濟面上既 呢個似係私人情多d

如果誠哥仲話緊事既話

不過其實私有化係好事 唔洗俾老共搞到

All 哂tqqq

巴打有勇氣前日上車 講好載埋我上車

已經全倉科技股
舊經濟股有冇推介？

咁chok 入 tqqq 想死?

個post好多尚書大人

好撚牛

Tqqq現價ok?

我買完就擺咗喺度冇喐過

點chok, 直升wor而家

見到呢度叫認真討論區
人唔笑狗都吠

一跌個個衝晒出黎製造恐慌
一升另一班人出黎買買買

衰撚過C9股票group

上週末吹撚到最後逃生門咁
唔好話分析 想搵個9up討論都無
9成99 都係垃圾留言
之後點知連升3日

有邊隻可以all in?

ching你係咪第一日上黎呢到

FSLY 啦

如果納期升多0.5% 想開short QQQ

琴晚收盤前入 最多咪獲利回吐

fsly 係時候上番去128啦

其實我可能仲早過你上黎呢度
以前高質好多
依家個個鳩叫

鉅仔對佢一定無咩感情我估長和/長實會退

依家d 人係想追

追正股好過

趁個邊未起身penis buy啦

Xom 會唔會爆升

有反向作用

大選有咩技術分析賭概念股鳩叫就夠了

SAAS股冇量洗左成半個月
等到頸都長
今日終於轉勢

135走左tqqq 希望夜啲回下再入

有冇巴打忍唔住allin tqqq

退左都好既 見證過經歷香港最光輝既時候 望到依家咁 都係時候退出

起碼間公司唔洗俾大陸食左先

除左靈車 全線升5%

龍龍哈

SPWR 插水
KODK 爆升
但納期都照升3%

琴晚小注入左

有冇巴打前排入左sqqq

琴晚入咗

前日高位已經all in咗

琴日放曬 之前買左少少黎做保險

GEO 16%

本來預支那登上場
成手都係貨
唔推高點掟貨走

ARKK TQQQ。

十年大牛市又嚟

Sq業績會唔會出事

衝擊幻二

1張aapl call +2張 arkk call+FSLR put

契媽準備重返105

呢邊

你點搵呢隻野出黎

琴晚set 126.5走唔到訓醒屌哂老母

啱啱135走左

9叔變返做龍軍大將軍

仲有二成未入，幾時入好

嘩 屌arkk咩事

sort 盤前見到爆升
我冇買

有邊隻未升?

威斯康辛拜登反超前
侵爺玩撚完

之前震倉一股不放

巴打清左倉？

輕倉食糊先

開市再算 咁撚大波 有得食好食

我不斷加，加埋NIO，大選輕倉是笑話。

嘩 屌 Nvda, 495買完 眨吓眼又540

仆街 啲慢牛股 我想長期持有呀，咁快10% 執錢咁執

仆街美股 又害鳩淡友同窮人

契媽會唔會太勁

WI 藍左

會員號碼廿幾萬話自己早上黎

佢係咪石師父

怪得邊個 唔識獨立思考架咩

知道點解我追撚住五線石條撚樣嚟屌未

free money

唔知邊D醒目仔PENIS SELL左

當買餸咩 啲錢係自己既 人講咩你信咩

睇票數其實侵侵形勢差左
我會開波放左d近價call

呢到得幾個認真講野架姐

走啦傻閪

叫你清倉就清倉 用下腦啦

今晚死死地氣認番奏媽未

做雞做左成個禮拜

侵WI危危地

有無邊隻未升

一股不放
全倉支持Trump
信念戰勝一切

無110唔放

好正常， 武肺搞成咁
美國佬唔戴口罩
邊個都搞唔掂

PA GA NC領先幅度都好細

一早80% 倉 呢兩日一直加緊 傻鳩

好撚醒呀你 屌你老母

比起朝早領心幅度細左
食埋開市penis buy條水就可以觀望下

與侵同行 輸錢無悔

WI MOLAMOLA

Short tlt 以防biden 反cup

其實邊個當選 對股市有咩影響

拜登當選又係利科技
Trump當選咪一樣

開市未點完票?

都幾大機會輸WI 其他要嬴晒先得

即係肯定唔認數 會玩法院

有30萬郵寄票唔知去撚左邊

個市咁快升定先

邊隻字話比你地聽信左你地？
到底你地係咪咁弱智？

由頭到尾講緊你地廢話 低質你就以為我因為你地輸錢 笑撚死人

哦
上連登咁認真 邊個笑邊個呢？

應該PA未點完堆mail in
但唔排除其他已經夠
我睇番d賠率變化都係favour trump
應該大概率係佢 而家純粹係hedge risk
費時到手既profit走

轉緊做100%投登

只會認得d叫人咪追貨嘅仆街

岩岩跌左10%

我次次屌鳩五線石條撚樣都比人問我係咪比佢害到輸左錢
屌鳩呢啲日日放毒箭既撚樣係公民責任嚟

麵神唔通要破燈

前兩日入左堆Leap Call
Arkk, Spy, Tqqq, Xle, Xlf

威斯康星出左事
轉藍

反cup

仲點緊？唔係收左工咩

賓周cup到就win不問價掃tan

得返個1萬票到好似

笑鳩你地叫認真討論區

輸緊8000票 仲有5%選票

收皮喇 拜登

OT狗又賺

Ot巴 知你係option高手
尋晚第一次買leap call
係咪由佢升 唔使放住
買左aapl 23年@200

你笑暴巴喇

我覺得其實侵都唔係咁樂觀
但點都好如果兩邊有人唔認輸 應該都會跌唔少

電椅跟住china登升左棍

$特斯拉()$

拜燈win: 利好新能源
特郎普win: 利好美股

個名唔多有印象

未見過

豬到變白卡佬

It’s looking less and less likely that the Democrats will take over the Senate. They lost crucial races in Montana and Iowa and their path is narrowing rapidly.

拜登贏到既話可以11000見

應該gun左連登仔星期4重熊

侵出事

駛唔駛個個回應都一千字分析長文呀屌

後尾個d郵寄票trump話明唔承認
驚西 利申半倉tqqq

至少守住senate先 唔比china登賣美

而家咁就搞笑了

敗登贏Wisconsin 就254票，當賓州比trump 都係237

剩返3個

Michigan,NC,GA

要贏trump就要攞晒

risk exposure永遠最重要
至少唔洗輸多一次

有冇影響？定trump點都贏？

明明仲係50 50 點解gel哂頭

Supreme Court Allows Longer Deadlines for Absentee Ballots in Pennsylvania and North Carolina

Republicans in both states opposed the extensions. Justice Amy Coney Barrett, who joined the court on Tuesday, did not participate in either case, saying she had not had time to fully review the briefs

我登反攻號角

咁樣對股市大鑊 scenario 5 勁大uncertainty

dem又一定同你玩大去

有排搞 個市有排大波

玩完

屌，真係敗登不敗

而家衝入場都有風險

要全取剩底洲份

依家風向亂到仆街

成倉uvxy同sqqq 去緊ifc

咁你入嚟做乜

call左果d，因住落地獄。今日都冇結果

滿晒倉啦
點算呀屌

上法院既機會都幾大

上面滿左 消防已經舖緊氣墊

想penis sell

Penis buy 滿倉tsla

其實都想問下咁多位巴打，

盤前升到咁，係咪都係引人入

上一兩次大選完係咪都係升？

定係會好似出完業績報告咁好消息出貨狂跌？

Trump

今日都唔會有結果 依家卡撚住唔上唔落咁

啲郵寄選票鬼到仆街 拜燈咁都逆轉到WI

去kfc先啦

龍都咁叫唔上唔落

其實而家係對股市最壞情況,今晚一定出唔到結果

冇人會答到你個市今日升定跌
答到你就個個買哂LONG PUT LONG CALL啦

同大灣區票站一樣

今日nio升

間唔中就有人入黎發癲

開市有結果未

未入夠貨就爆上去

唔似喎 睇FOX PA開左64%, 淨低1/3 MAIL IN肯定藍架啦
GA NC個差距又係足以比MAIL IN追番
都係做止賺師算

MolaMola 大家一齊共享大灣區
利申:侵粉

應該開市都唔知會點

邊個天才諗郵寄票呢樣野

入定TAN

輸緊100k 突然間一野反cup

trump叫佢d支持者唔好郵寄，所以應該大部份都係biden d票

最高法院宣布賓州和北卡羅來納州可接納郵寄選票多三至九日

Old news 黎

民主黨為咗做票諗出黎

侵侵無la 我登可以種多幾日票

次次都係盤前高追就跌返轉頭

雖然對於連登仔黎講係好唔甘心 但輸左就係輸左 拜登已經嬴左亦都係事實!!!!!!!

入完貨 SH = 揀優質股 分析隻股基本面就得
加埋市場本身已經一大堆龍頭股 股價長期MA20以上
做下功課 睇多少少唔同公司資料
入靚股 SH > 賺錢機率 = > 90%

下下就去諗今日升定跌 = 買乜股都一鳩樣
EXPERIENCED TRADER都答你唔實個市今日會升定跌啦
賭大細咁賭中邊就贏 賺錢機率 =50%

永遠新手入場都想賺快錢 有90%贏既唔玩 係要中個頭玩50%
過多一粒鍾跑馬添啦 去賭馬算數啦

差唔多有晒結果再過埋投票日都照接受投票認真屈機

睇嚟麵麵要發功

雖然對於連登仔黎講係好唔甘心 但輸左就係輸左 拜登已經嬴左亦都係事實!!!!!!!

BIDEN攞左WI NV 再反CUP埋GA就夠票

咁就要all in TAN了

屌我d jks fslr put

have faith!

反了反了

好多五毛恥笑緊侵

Mamee 用生命去賭美國國運

香港玩撚完 支那統治全世界

個位唔係買左BA問過點睇咩

大波到仆街VIX都係插

美利堅行省 is coming

納期想跌返落11500樓下

一陣又俾人話係連登賭仔

留名等睇election contest

估唔到美國人都係on99
選舉咁都55波 垃圾
唔係應該好似台灣咁咩

糊已食

左膠唔係流

short QQQ

真係垃圾左膠

又比位入tqqq

來吧，特大股災

垃dee

似中國咁就最好，最多幾票搖擺下。

呃完我幫手出貨就閪冧lu

左膠毀滅世界

反cup
有個搖擺州輸左

依家劇本去左:
侵輸 去終審返cup

if you wander to far
my tan will get you home
if you follow the wrong star
my den will get you home boy
my love will get you home

無心機

唉 俾蕭生燈死
我仲日日追佢啲片

cup個威州，連郡又守喪了

有冇人要買定TAN?

Tan要反彈了

玩能源玩撚完

green new 屌

其實tsla係咪邊邊贏都會升

睇番States詳細投票 MI 同埋 GA其實都穩陣
係WI NC有可能輸

侵要捉緊賓州

365 bet
係MI, WI 落後

btw 賓州仲有幾多票未點？

侵頂住

幾點先完 好緊張

36% 等陣整多幾箱郵寄選票就反超Trump

過山車

隨時又重點

賓州輸=我登大勝

Senate, House 不變下
個市Trump 升, Biden 跌

今年又靠賓州

唔好呀

多過600000票？

pins應該唔多受影響？

信麵麵>燒山

fslr彈返唔少

不問價入vix

我獨贏連郡

可唔可以犧牲忘兄換取我地連郡龍友既勝利

納dee仲綠 唔驚

短期biden嬴升多D 但長期都係升

我侵必勝

勁多州d 票都極接近

你三條Q一樣要食屎

係咪拜登贏左 間野就要執柒

#MAGA

殺晒太陽能班淡友已經夠

36%MAIL, 藍紅66:33比就夠輸

如果trump輸咗實搞到上法庭
之後個市實好chok

愛侵力 MAGA

算啦 無証據點會俾你反cup到

個大選搞到同香港區議會一樣
可以無啦啦車多幾個箱入場

琴日大dodo話拜登gogogo

屌，似呀

唯有繼續信念加持啦

其實係點邊d 先 定一齊點

cctai 個post好似話d郵寄選票下個禮拜先到？

無論成唔成功
對個市都冇利

in 麵麵 we7s

即係今日未必有戰果

過山車市

真係55波
乜柒trump大炒真係同溫層嚟

各位面對現實 登登要嬴了

AZ 應該輸左 係睇賓州(PA) MI GE

但升緊

1百萬票左右
最少要40萬人投trump

有冇知JOJO係邊個 點解佢吸到咁多票

開始擔心侵有咩反應

Nio 有冇咁升得

NC其實點哂票純粹等緊mail in

今晚$40。

3-9日 我登想輸都幾難

有冇人update而家咩情況
同埋點解我搵唔到365bet條link

直接60啦
反正拜登贏支那贏

想要幾多票 講呀

拜登羸唔羸都一樣
大股東拎17蚊配股果堆貨又賺個double

呢個真 唔買正傻仔

如果點完係 Biden 贏
我打算清倉
Donald Trump 已經話 voting fraud
佢唔認輸去搞風搞雨，係美國立國以黎既 constitution crisis
一定熔

未出結果都升到咁唔係好識部署

其實結果幾時知又有乜所謂呀

投票率110%

55波個市就take side有d驚

可能真係好似香港咁，溫水煮蛙大部分人覺無問題，但覺醒之時為時已晚

頂住呀

最後逃生門

全球左派當道

老母麵個post唔使一個鐘就爆左

如果Trump可以cup返WI NV會穩陣好多

其實真係on9 唔明supreme court點解會批準投票日後到嘅繼續當有效
郵寄投票應該自己/官方預時間for logistics

佢插都易玩啲
而家咁買又唔係沽又唔係

Er爆升

其實民調誤差好撚大
只不過一齊mail in 玩晒

麵神終極一燈 希望可以燈爆蕭生

tsla係新能源 biden勁support點會執

McCain 老婆搞到Az轉藍

係 我個C朗倉岩岩清空曬
睇下短期有冇good equity轉長倉算

sleepy joe贏到嘅話
真係去英國都搞唔掂
投共算鳩數

Support到比nio逆向輸入

咁你玩可以mail in即係郵局都係投票站，如果佢真係deadline前交到入郵局咁又好難話唔受，我理解係咁

CC台好狂熱，如果侵侵真係輸左，幾多人要跳樓自殺

俾個老人痴呆

班人狂熱到一開頭話加州都紅到

未出結果都升成咁
55波唔係應該超級不確定咩

我都狂熱啦

世界嘅方向可能就係用依次大選嚟決定

點解Nio呢隻中概升極都有

大戶收風

但係都要處理票站logistics問題 呢個影響到選舉嘅integrity
每拖一日就越多變數 一定係即刻開完出結果最好
官方應該計個大致logistics所需時間然後set個deadline for mailin vote
而唔係依家咁樣有d民主黨州 set到23號痴撚線

事旦一個羸左再出刺激方案就得
而家5354最難頂

支持發展中國家

cc台係？

相信黨

個世界左傾定右傾睇今次

呢度都有個吹加州紅

依家好大機會兩邊都唔認輸 最高法院見

想知佢個bubble幾時爆

之前連郡都成日問zoom幾時爆

吹加洲紅真係唔好買股票，一啲政治常識都冇

zm起碼會回喎 由5百幾跌返落去
佢呢隻未回過

影響深遠呀

我之前同過條左膠瘋狂辯論過，發覺佢地都cls

俾依班人揸旗真仆街死

tsla幾時爆 zm幾時爆 nio幾時爆

上年9月咪跌到得返個幾

明居正講過今次對決係二戰後左派大反底嘅大好機會
左派思想植根左全球

Tsla咪爆過
一晚跌返去三百幾

16回到11
21回到16.5
29回到28
咁都唔叫回過咩

同佢地辯論打泥漿犀角浪費時間

shop 兩日就差唔多10% easy money

咁37回到幾多？

走唔到留係香港做炮灰

至二戰之後 成個世界左傾咗一次
啲影響到而家仲係到

Mail in個deadline要提前都認同，但我地唔係rule maker都無計

而家入nio會唔會太遲

加洲是撚但搵個出黎選都贏

屌，侵真係奶野

暴巴GEL出事啦

左膠根本打住大愛之名行法西斯之實
唔岩傾就同中共一樣用各種社會上既不便滅你聲

唯有同班廢老鬥紅

佢地係雙重標準撚兼割席撚

批鬥係左膠至愛

依家緊張過玩TVIX

睇下條賓州擺左定擺右

好撚恐怖

tan最後上車區

只可以認命了

個市大升Tsla只係升得果少少
想轉倉

同鬼佬一定煲西瓜

天下再無淨土

左翼一直存在

無消失過

仲要死灰復燃

成日問深一層 原來根本係自私
但係就想將自私放大去到道德好地
好似移民問題咁 起牆就講到係法西斯
講到底其實係搞到自己無得出國讀書/自己留學權益

陳日升果5%唔計

佢地仲惡撚過共產黨呀屌

左膠+極端伊斯蘭
世界再無安寧

盤前信唔過

所以今晚都應該大波波

用道德合理化自己既野蠻行為
企係道德高地批鬥立場相反既人

唔想俾左膠統治世界呀屌

石巴

CNH收覆失地

Greatest combination of chaos in the world

左膠大愛包容radical islam, 然後radical islam 大勝

Gg

要認命喇屌佢老味，Georgia 有post計過條數應該都好大機會輸，敗登攞埋就270搞掂

呢個世界就快比左膠同埋共產黨毀滅

....法國佬...

佢地好多都係全球化嘅既得利益者
好多人一出世就係中產然後拎個外國護照
讀完少少書就大大聲講要平等乜乜乜
但係一抽重稅就好似加州出走德州咁
縮返入去老母個閪度
最撚on9係去到第二度都繼續講平等投票加稅

盤前走左D
唔講政治, BIDEN上任重稅 個GROWTH真係唔頂唔順依家泡沫

開盤put一put qqq 玩即日

遲早殺左你法國人再告你歧視

世界縮影

搞完一大輪嘢 中國最終都係成為最大贏家

冇多口屌McCain咪唔會輸AZ lol,

快d認輸加入nio一齊財務自由

無位入

之前串mccain都成5年前
係mccain老婆懷孕在心特登endorose拜登

諗多左 政治家邊有人守承諾

下年到美國

回5% -> 泡沫爆啦傻閪
升10% -> 未上車等埋我呀

暴巴圖都唔用就知道大獲了

呢度啲sentiment轉得快到
返工同收工完全兩個po咁

咁極端會唔會共產黨先叫溫和

唉 屌
All in 定tan 草定錢着草

biden 有利=連郡守喪

tan或成最大羸家

全世界奶既時候 走得去邊
歐洲有極端伊斯蘭等緊你

Joe 仔: 唔記得左有講加稅

睇番BET365 d賠率
除左WI NV
Trump係PA GA NC MI 都係低D
HAVE FAITH

Uncertainty 愈來愈少

Cls世界
魔鬼基督+共產黨+左膠+極端伊斯蘭

支共再隊radical muslim

支共成最後贏家

信面神

64 賣左tan既人咩感受

Pelosi 2021

trump玩撚完
飛巴係咪已經全緊飛機離開香港

我倉之中最慢

都係 盤中先多美國人買

買完個飯又變哭喪區

拜登係代表左膠既禍害由而家開始
應該唔上4年

習種已成為最大贏家
冚球鏟

香港玩撚完

似買左飛票執緊行李

中華人民共和國美利堅合眾省準備成立

bet365 biden 1.57

台灣都收皮

連譚仔啲阿叔都係度講關鍵七州
唔講仲以為呢度係美國第51州

台灣都玩撚完

英國搞visa office原本已經無開
而家lockdown左
一係燒錢過到去
唔係1月申請只係假既
因為做唔到野

飛巴著草記

買到心儀 樓 我走

你都買左啦

#WFC2#LM2 ARKK盤前都96
聽晚上返100
邊個屌過契媽好自動自覺行出黎SAY SORRY

你買咗幾間都唔心儀？

BET 365 大熱已由trump 轉返 biden

all in arkk

台灣？

Btw 呢度變咗CCtai 移民台 房屋台

成日話揸左兩層都仲唔走
不如留低奶共投降啦
最多學cctoy班人做政府做警察食黃店

MI都就快轉藍了

仲有遊戲台 感情台 學生台 成人台

財經台就最撚現實
買中資股咪認
做人就係自私

真係向緊worst case scenario行緊

佢隻臭G都係唔上喎

Nq仲好穩

trump trump 好危

早就斬左
ArKK arkw sq

普丁偷笑到傻左

又轉左批人既

睇黎都係biden
忘巴又贏

Btw成人台台柱呢

依度相對地無咁現實

期指如果今日炒波幅一流

永遠兜個大圈 係咁打稻草人
我就得閒會應兩句 但係真係理撚得佢
成堆人活係自己世界
工都無打過日日沉醉係學院都笑鳩人

炒唔炒得贏啊

記晒名未邊個話契媽臭雞

D mail vote

納DEE又升 睇黎只要任何一個出現明顯勝率就會升

威斯康星都有d機 藍區開曬
但密歇根得返大人口藍區未開 差唔多輸硬
Trump要贏必須喬治亞威州賓州北卡全勝
但又唔知有幾多mail

勁撚得閒係度寫廢文
書生造反 今場運動明明係本土派思潮
但佢地好多都唔肯認 又話本土極右法西斯
自己先係成日想騎劫拎credit 但係就話人唔多元

拿拿聲過左無哂uncertainty就係啦

咁樣種十幾萬票點會唔危

大局已定
要再花D時間盤算吓自己買既公司會唔會長遠受影響

走唔到
唔買中資 人係自私
但唔好好似左膠咁將自私化做普世原則

MI應該輸了 惟一希望WI Brown country帶領侵侵反cup

d mail vote都係vote

可以一張trump 既都無 講緊係10幾萬

mail 係同時點緊定之後先點？
賓州有 2.5m mail in

係 constitutional crisis
會熔得勁過 3 月

屌，洗唔洗造到咁

trump盡咗力同Deep state搏鬥

點做到

總之我預視到左派上台就無人性可言

全撚部都係politically correct

各位早晨

邊個做總統 都會有stimulus
Divide congress => stimulus會細過預期
Trump當選 利好美股
Biden 當選 利好經濟發展

點都升 ok? 差在升邊個sector

ching信左?

校長晚安

下次應該香港有特首普選，750萬人有一千萬張票turnout

cls 點會一張投trump 都無

REP似乎守到Senate

用左名巴打晚安

早晨,校長

追多陣post 啦

我就未驚過
Trump只不過係反噬嘅開始
依家全球只會右轉係逆轉唔到
歐洲呢幾單恐襲 仲要爆武肺爆到七彩 全世界都勁憎中共

高J巴打早晨

校長

HI，好巴
差在係今晚升定下星期升

校長都咁灰

213巴打

真係睇拜登唔順眼

pepe巴打

依家差咁小 最慘係同你玩法院見

我睇下會唔會有命見證到下一次反cup啦

以後嘅世界只會越來越極端

我其實都相信香港係黃多過藍，但係邊個有權力邊個話事，已經唔係人多蝦人少咁簡單

唔會好耐
拜登都唔會搞得掂中共

校長，估唔到ballot 咁撚大威力

長線既話一定係Trump贏會穩定升啲
biden

咁可能vti+tlt有運行

代表少數人掌握真理

各位放棄掙扎，掃nio買tan未

左派奪權其實好弱雞
話奪權講左30年都未奪到
就算俾佢地run個國家都好快玩完

悲觀撚清倉美股allin BABA未

極左極右激情碰撞

上星期應該allin左啦

都唔知張票真定假

早晨

trump上任之前係咪淨係得一黨

忘巴今日好興奮

騷尼雀巴打早晨

Wisconsin 依家登領先緊侵一萬票到

仲要等

WI 救世失敗 侵侵睇黎certified

1萬都唔夠得7千

依幾日仲一堆人put nio

唔係啦，啱啱google update 咗

老美以後都唔會再有共和黨嘅總統
之後啲紅州一個接一個變藍

美國一陣變番石油入口國...
對inflation, yield curve, 全球政治真係巨大影響

三個紅區依家點票96% 97% 97% 去追

你講緊wisconsin 裡面嘅紅區？

嘩屌開親都係china登100張點都有1張啦 換晒票cls

點剩三個喳
Kenosha pierce 同richland
其他全部區點完

同埋post mark係弱智
係人都會知post mark可以retro 好易做假 留咁多日隨時贏都變輸

5毛

屌要反cup呀

依三個區有幾多票？

忘巴

盤前高追親都冇好野

盤前唔入貨是常識吧

冇買中資 有買會認

係你先咁仆街姐sorry

又轉一堆名 同上個post完全換左一批人

問左100次
點解買壹傳媒就弱智黃絲買股支持唔到間公司
送錢比大戶收割on99
買中概股收割人錢就係自私

改朝換代得好快

憎人富貴縑人窮

上屆3區加埋9萬9千票
今屆到依家已經多上屆18900票
但fox話仲差2萬先追到...

我無
忘了愛巴打既態度黎
果日第一版講抽螞蟻
不過應該無人會講

痴線

你仲係到

法院見就 滅多幾日世

faag 奶共又唔買得 tsla奶共又唔買得 中概又唔買得
全倉TSm啦咁撚清高

tsm係中國有廠，唔買得
買intel吧啦

今晚人人發達

Sqqq 定 tqqq

侵爺輸咗之後台灣大撚鑊
蔡英文今屆All in Trump肯定比民主黨報復

陰德巴打

輸哂D錢

咁一定會叫哂d海軍走
比位支那打台灣

講過現實比大家，財經台一向都係藍絲重地

手足 兩字係用黎打飛機

TAN ... -2.4%

何必爭 一樣

真係天意

一定一定一定一定一定一定房屋台藍D

威斯康辛輸緊兩萬票

勾轆巴打

馬會有博彩稅比政府
就嚟賭馬賭波都唔撚得架啦

Gg

仲有國泰奶共 你地記得移民咪撚坐國泰走添

登嬴了 應該PA mail vote 9成落佢度

大家快買中概股 支那強大了

無搭過國泰
要揀都係搭外國航空

有無咁多

校長早

和你fake

有冇人想call SE 180

100%啦 仲九成 你估整票咁易啊？

兒登就係有班極端黃
自己冇做 人地有做就踩到人地表黃實藍咁款
到自己做果啲就唔計 一萬個籍口

空姐呢

馬騮巴打早

可以宣佈拜登當選了

你地班友以為biden當選美囡會熔斷，唔好ff啦

最大不明朗因素無左，stock only goes up

MI頭先一下反Cup 100k 優勢得返10k 一陣又反超

納期 says it all

Biden做總統點算

房屋台係咪個個都手渣幾層樓

邊個贏，美帝都會強大
係得連郡哭喪

個市無咩野既
但香港就

支那更強大，連郡收皮

買tan
買大麻股
買中概

加稅

殘體

都無心機睇空姐啦

全球都做中國人

nio 16蚊果時入黎美股
而家nio 37

望下個市啦，市場說明一切

People’s Republic of America

學定蝗語啦

連大陸人都睇得出 美國人竟然唔理

MI WI都輸左 所以拜登會贏

can I all in now

連支那人都睇得出....

如果侵侵連任一定唔會就咁算

有無雛妓股介紹

任何一隻SAAS
成個版塊到底

感覺拜登係任期內死梗 賀錦麗奶到連中文名都改埋

nflx

hsi上返30000

call 定HSI等數錢

咁咪好

港女變成best asset
大家準備回家

All in tan

準備走佬

NQ 龍龍蝦

點解個個話trump輸緊
但納期又升

不過最驚都係兩邊都要搞到上法庭

有証據直接拎出黎贏大選

今晚唔會有總統 實州同北州有排點

鈉dee hr K bull flag突破
但係侵侵輸左已經想死

賓州先啱

邊個做都係會升
係差在donald做tan 大麻 tesla 會GG

算啦，仲可以講乜

忘巴成最後贏家

Unhappy 仔

有冇試過贏錢但贏得唔開心

內華達 密西根 威州三州加拜依家岩岩270
呢二州都失就無加賽....

trump 輸 等於全世界輸

傀儡世界了

大家學識奶未

忘巴應該係財經台唯一一個日日唱Biden贏

個數太近
真係要最後一刻先有結果

Trump同共和黨幫咗香港咁多
咁嘅結果真係好傷心

大家繼續奶， 執定野走

拜登一嬴dem就開始做野 主動放晒D證據出黎 唔係早排pelosi想立廢總統法案為乜